朋友買妖股日日賺，我買FANNG日日輸

點撚樣呀

跟去買囉 仲問

join us